任何樣嘅男仔，心地差，都只係件次貨

思想扭曲，心胸狹窄嘅更不要得
要直接拎去堆田區

如何才是正常

冇錢你只係件垃圾咋

心地差的垃圾，永遠贏心地善良的窮鬼

到最後d女都係睇樣睇身家啫
你講嗰d都係其次

三個字：
堆填區